法國曼聯有幾隻球員都好陰濕

靴里拉
羊
華倫西亞
費蘭尼

呢幾隻成日插水
一係陰陰濕濕抽水
特別琴晚隻羊仆街到

做得曼狗一係就仆街一係就戇鳩鳩

當年費sir年代 仲大把關照

好似伊雲斯穿心腿踢巴哥

仲要巴哥食黃牌

呢d叫熱血 你班細蚊仔識d咩？
唔踢得去打乒乓波啦

羊真係

cls
呢d係技術
係皇者曼聯專利技術
其他隊照辦煮碗就係侵犯版權 要食牌受罰

呢幾隻特別突出